建議醫生進行罷工 你有嘅係知識 有咩唔得就東山再起開診所

驚佢老母呀

俾佢釘牌咪出國lor

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

講左好多次, 辭工即刻申請技術移民台灣先, 保一保命再算